是靚邊

呢間自家魷魚丸同鴨血啲味特別濃

冬邊打天爐真係好warm

屙爛屎咁

屌你老濛

Is

其實咩邏輯

食嘢就係肥西

死肥撚

啱啱食完個杯麵

死肥毒撚

有研究話肥仔先多人鍾意。。

咩研究

22 academy 。。